有冇巴絲有 盆骨後傾 問題？

我一路都有盆骨後傾，想親後生搞返好佢
明明唔係肥 但都凸左個肚腩出黎
想睇醫生 但睇脊醫好定物理治療好
好撚貴呀屌

減肥啦

唔關肥事，我係肯定有盆骨前傾

到底前傾定後傾

睇脊醫啦，家姐側彎都係睇脊醫

睇矯型科啦
如果係女仔的話想有小朋友前要問問婦科醫生意見
因為女人盆骨前後傾會影響到個b出世既情況

前傾定後傾都未搞清楚 自己google多d先啦

你呢隻case應該係前傾 我都有

自膠
係前傾

有冇諗住睇咩醫生？

睇完醫生都係要做運動練返背肌
所以不如直接去做運動啦
youtube大把片

暫時無 窮

點分係盆骨前傾定真肚腩？

做腹部訓練如sit up, plank,上youtube search pelvis tilt

有前傾
點搞好

練hamstrings + 屎忽
再練core

好驚年紀大左有事 親後生要搞返好佢

你以為一勞永逸 ? 根本keep住運動先係人類幾百萬年來習慣

其實主因係現代人久坐坐到前傾